［將軍澳] 起義討論區 4/10

Pish

Popcorn 要人

光復香港 時代革命
全民起義 還政於民
驅逐共黨 香港獨立

［將軍澳] 起義討論區 4/10

popcorn要人

push 街坊look定黑衫？

推

Push

冇所謂 只係要人

Popcorn要人

屌你終於搵到 啱啱仲開咗post

黎緊

啱啱見冇先開

出緊來

啱啱金鐘完咗返嚟即join

From tg group: TKo站一衝鋒

From tg group
有狗啊將軍澳地鐵站

啱啱走咗

hit and run 呀

未趕到返黎，9點係popcorn定新都城

而定popcorn有目測3,400人 未知9點會點

我去新都城

tkn要人

新都城啦

有冇人報下站來咩環境

啱啱出 A C 出口冇狗

9點斷鐵 聽tg講

新都城都冇人
宜家去緊popcorn

有無link

新都城咩環境

公海

沙田站收皮

Popcorn好似愈嚟愈多人

zip衫

新都城900呀

目測600人

係寶琳但我搵唔到口罩，有冇人有多個比我

我見有手足派口罩

幫推 人在tko

popcorn應該過千人

記得快閃，如水無法捕捉！

推 將軍澳人

人開始多 zip 衫

ok

我有

我有，係寶林

鐵

依家咩位置？趕緊黎

留tg?

popcorn

唔該曬手足 萬事小心

新都城見

娃哈哈

Popcorn去緊鐵

我提醒你地呀
勿攪將軍澳政府綜合大樓呀，政府建築物嚟㗎

收到

個到坑口來

要人

坑口係咪都有人

站用咗水魔法

好似

8:38. 地鐵突然唔停TKO

閂咗站喎

絕不出席任何將軍澳區內活動 成班垃圾自已玩飽佢

地鐵突然唔停TKO

地鐵突然唔停TKO

地鐵突然唔停TKO

嗰度2030 有警車......

堅？

有兩架狗車藍田狗屋去緊tko / kt

Yes 停左站

盡快破壞完返屋企食飯啦

真係有水魔法

堅， 啱啱係車

今晚目標：18區一齊9點讀宣言！！！

推到現場睇到！！！！

大隊行1緊去坑口

係真 站已爛

坑口

新都城要人

坑口！全世界過緊嚟，快啲過嚟

有冇哨知狗係邊

.

岩岩喺調景嶺hkdi 見到有兩架豬蘢，一架警車駛緊
大家小心

將軍澳封左站不去了
留新都城算

唱下歌⋯⋯

新都城目測幾百人

大隊到坑口了

目測1500人

大隊係邊？

坑口唔停

坑口 單車館附近

2101 #坑口 黨鐵不停坑口站

有

請問大隊係由邊去邊？

多

坑口寶琳裝修完未？

大隊文曲里

大隊啱啱到坑口

屌好撚多人

每晚都自己區見,天氣轉涼落街驚感冒要帶口罩,我地街坊好鍾意落去行街

油塘巴可以點黎？

依家tkl出應該去邊集合?popcorn?

坑口 opcorn冇人

借個位 thanks

大家要記住星火NUMBER旁身!!!!!!
98190979
98190979
98190979

香港人 反抗!!!!!!!!

油塘起義

坑口要人

98190979

將軍澳站關閉

民建聯辦事處

好耐了

行到邊

彩明對出十字路口 1EU 2籠車轉左出靈實個邊
但係唔知入尚德 坑口定出觀塘

政府綜合大樓

宜加join 過坑口？

係

大隊出發去寶琳

坑口出左好多狗車

如果而家join邊個位join到？

直接寶林？

消防花灑如果自爆
會令電器傢私報廢

油塘撚表示無法參與
商場仲正常運作
根本平行時空

好多狗車,反抗

狗屋附近有幾部新到狗車

將軍澳政府綜合大樓！！
將軍澳政府綜合大樓！！

可以直接寶琳join

push

坑口單車館

手足冷靜 人地唔出手就唔好理佢

直接寶琳都得

係唔係體育館隔離

寶琳邊到？

行到坑口mtr

黨鐵站口

寶琳有狗屋
快閃方式

唔係呀 係坑口同將軍澳中間

寶琳停埋

想問下而家新都城定係坑口

天晉3 pizzahut仲開緊

離popcorn咁遠,佢地梗係照做生意

屌你老母康城撚表示行唔撚到出去

有冇人話俾我知將軍澳邊度要人？
淨係大隊去咗寶林？

兩個都有

屌同意

行到架 長征姐

長征緊，知唔知popcorn仲有冇人

我都係行出去 唔好比借口自己

冇 去寶琳

有2-300人響近將軍澳廣場路口

cool，加油

長征緊，成條路自己行撚哂

寶琳狗屋防暴上緊GEAR同車

將軍澳有廢老報左警 要小心

寶琳有防暴出左狗屋

快閃

變裝扮街坊

大隊出發調景嶺

行緊了

係咪調景嶺？

係咪有兩條大隊

TKL關站

調景嶺

寶琳有狗呀

調景嶺邊度？

寶林已經出動十幾架

希望大家都係街坊
tko真心無路走

葛珮帆議員聯絡處
地址: 新界沙田大圍道42/44號嘉寶樓1樓A及B室
電話: 2606 6900
電郵: shatin@dab.org.hk

地址: 新界沙田馬鞍山富輝商場70A
電話: 2633 6999
電郵: mos@dab.org.hk

地址: 新界將軍澳景林邨景櫚樓地下4A室
電話: 2623 2103
電郵: saikung@dab.org.hk

地址: 新界大埔廣福里13-15號東樂樓1C
電話: 2628 1144
電郵: dabtaipo@dab.org.hk

地址: 新界上水龍琛路20號二樓
電話: 2677 8283
電郵: dabnorth@dab.org.hk

狗喺邊個方向嚟緊？

將軍澳大量狗隻

要離開將軍澳有咩選擇？

得番巴士

狗屋後門重狗

閃呀

坑口有直昇機

98c可以由坑口寶琳出東九龍同西九龍

寶琳手足走啦喂 仲企係度等狗到

想去銅鑼灣點走

690/694

巴士690 694

搭690可以寶琳坑口去天后

請問依家要去邊

694已經暫停

小心

佢揸住個碌係乜嘢嚟

坑口冇690

Cam,類似gopro

CAMERA

Osmo Pocket

798 新巴
調景嶺 / 寶林 > 沙田 (特快車)

694 新巴
> 小西灣

你岩

記住任何時間唔好除GEAR

坑口行去寶林 (經圖書館 泳池個邊好快到新都城
不過小心安全唔好落單

有無人見到佢係邊？

睇圖應該係將軍澳站A出口對出

A出口出面

走到未呀你??? leave earlier!

大隊去咗邊？甩咗Join唔返

tkl

又行返去tkl 做咩野

暫時只係周街消防

有廢老報警 開聲聽

WH3391 狗車扮校巴

大隊係邊

冇野搞我返屋企架喇喎

寶林狗屋頭先出左咁多隻狗去撚晒邊

將軍澳線全線暫停

各站都有人聚集梗
不過得個座
唔駛閃住

690停左，想禁錢但中銀爆左

係mtr全線

留多陣睇定d 先

SOR

黨鐵全線接埋晒喇

有一部狗車前往tkl中

葛珮帆議員辦事處
地址: 香港中區立法會道1號立法會綜合大樓606室
電話: 2833 9932
電郵: eq@eqweb.hk

地址: 香港新界馬鞍山頌安邨頌智樓地下DB01-02室
電話: 2144 3788
電郵: info@moscommunity.hk

地址: 香港新界將軍澳健明邨健華樓地下1號
電話: 3428 3528
電郵: kinming@dab.org.hk

單車館對出有南亞佬清路障 過嚟幫拖

依加仲係？

手足係咪要開始散 遲啲會唔會走唔到

A502狗車黎小心呀

POPCORN酒店出面有人拎長棍

官中對出4籠4EU

坑口依加人數最多
放梗火